今朝港鐵所有站都報左警？ 冇事發生狗仔自出自入咁

港鐵屌你老母私人企業搞撚到咁就摺左佢啦
成班高層都戇尻
而家戒嚴？
一係你就宣佈 大家攬炒
唔係就縮番入去

垃圾港鐵 冇罪案發生比咩狗入

大股東

屌佢老母戒嚴咁
做乜撚野啫
生活日日見到呢班狗
真係軍政府黎

根本就戒緊嚴

推爆佢

話明黨鐵

驚有人塞地鐵都唔定班仆街